[I/A] Marvel Future Fight [19] 無限之戰 - 買制服睇一頁

新手/回歸老手/重玩睇FAQ 仲有追post
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ 追post

遊戲官網：
官方公告活動：
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

MARVEL Future Fight 漫威未來之戰的遊戲之中，我們將會扮演神盾局的一位指揮官來讓英雄們攜手作戰，而在這場戰斗里面我們不僅僅能夠使用漫威漫畫世界中各個英雄，更是能夠讓英雄們和自己昔日的敵人攜手共戰，為了戰勝奧創而努力，那麼對於這款遊戲中我們該如何操作各位英雄呢？現時有157位Marvel角色，更包括145套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

4.0 更新元素

有用資源

Dr Strange Epic Quest 同 Wolverine Epic Quest所需資源

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

新特裝數據

影域所有關卡(英)

原生T2升級所需金幣同資源

X Men 原生T2升級所需金幣同資源

制服升級所需資源

Marvel Future Fight更新歴史(英)

World Boss Ultimate 數據 ( Raid level, Raid EXP, 任務)

4.0 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

3.9.1 角色分類排名表 (詳細)
Universal 角色

Combat 角色

Blast 角色

Speed 角色

到底揀咩角色

每日 23:00 Reset

FAQ (以下為4.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 卡片點搞? (新手必睇)
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:T2 selector 揀咩
A:

Q: 買咩制服?
A : 制服有新買新
角色無6星買左都唔會提升太大戰力
建議練好先買 每次update必買制服都有唔同 要再問

建議追post

Q:老手點玩?
A: 睇返自己有咩角色先 無6星就重玩 睇新手點玩

Q: 老手點重玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
sharon roger (第一日selector揀)
black panther (lengendary battle)
thor (lengendary battle)
spiderman (lengendary battle )

完成story mode
又有以下6星
captain america
ironman
black widow

7日仲有6星課金月卡角送 (2099, Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩"

Q:新手點玩?
A:

依篇有啲舊 不過大方向可以參考

新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有5大目標
- 35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸)
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Wolverine Epci Quest
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力 同時升Loki
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如: [url]

小課中課建議係lab到開左Blue Marvel 1星先 再用高6卷升
咁就第一次打13-8就可以有256 bio 升T2快好多
如果無課就咁打就算 無課暫時好難升到Ultimates 3子

Q:6星sleector 揀咩?
A: 可揀3寶
Shuri
Mantis
Robbie Ryes
都有以上就睇tier list 揀

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左13隻生體月包
普通生體月包11隻[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion, IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,Killmonger]
X MEN生體月包2隻: Magik Colossus

Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
Emma Frost 同 Adam Warlock 都係水晶限定角

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

以下17隻全部為無得用卷升原生T2角色
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,
升級方法為打World Boss攞資源或解Epic Quest

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity (Type bio selector)
Special mission shifter: Inferno, Gwenpool, Vulture (Special mission)
X men : Beast, Rouge, Cyclops, Storm, (X men Epic Quest), X23,Emma Frost,Magik,Colossus
Other: Satana, Clea (Dr Strange Epic Quest),Magneto
Ultimates:Nova, Blue Marvel, Anti-man

原生T2及所有課金角

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 有咩要課?
A: 課金方面

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課3週年包12000晶

Q: 點課好?
A:課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP1打COOP賺金幣)
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷

新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴 只買特價制服同團購 其他要洗水晶都唔洗諗
最好用落Magneto DX Pack

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Thor 制服建議:
買雷神3 就攞P卡 快速加強整體實力
買無限之戰就輸出超強

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:

Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服
月中有小更新 強化角色

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Q: 新手點爬文?
A:
[url]

Q: 唔明英文
A:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
CA = Captain America
WS= Winter Solider
QS = Quicksliver
IM = Ironman
ABX = Alliance Battle Extreme
BO = Black Order
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris
PM = Proxima Midnight

Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (唯一次抽蛋角黑歷史)

lm

鑽石hulk前來留名

玩左咁耐mff,呢次回坑終於的起心肝研究點打影域 第一次打到第29層 雖然已經無哂角 打唔到上去 但真係好開心

我諗買IW thor skin 加個增傷隊長有機會

毒我唔到既
等月尾買sw制服算

成隻game最好玩一定係sl 但過多幾次成功感就大減了

請問Bucky點連技

無野做打下影域

Nplm

黑豹同LOKI張卡片洗左N年都洗唔到黎用

好多T2

骨灰級玩家

新po lm

LM

Lm

呢關我用jean 金鋼狼 x-23過

你快D升隻QS夠solo第27層
29呢層我次次都係用Jean輕鬆過

2099, 冰月雪花,小美, 3隻都6星6紅
有T2卷,第一隻T2升邊隻好

新PO繼續招新手／回歸老手入盟
15lv "Big G"

要求如下：
35LV以上，每日打盟戰(唔一定要clear), 盡力完成alliance challenge

6黃6紅都未T2到WO 要4件裝備升到+20先可以T2

除非有高階T2卷啦 咁就 6黃+5裝備已經可以T2

如果係普通T2 我會揀小美>2099=冰月

如果係高階T2就升 2099=冰月 小美用返普通黎升

29其實小美配隻加攻隊長都過到

高T?

高T一定係升nova
月卡角課一次78就一定T2到

咁佢問呢三隻嘛

thanks

timeline battle俾快銀打到仆街
場場都有一隻

YOU DIDN'T SEE THAT COMING?

Energy Event 去到11點就完
記住攞reward

好彩你提一提

下次試下先，樓上d巴打講用jean贏，但我有排都未拎到jean

sor唔知你冇
但Quicksilver必升，建議你優先升佢先都

升隻62LV IRON MAN OR IRON SPIDEY 好過啦

裝增傷又有LV優勢一定嬴到

小浩克

入左喇 樓主唔批既(講笑

好 ，因為頭先打25層諗住用iron man，點知打極都rj,所以形住佢打唔到再上幾層

梗係要還原 BRING ME THANOS!!!

因為我自己無qs同jean
所以一見就洗 而家打到2000蚊洗一次都仲見到佢兩個
練隻鷹眼射瓜佢

鷹眼
期待下出年套新skin有無機會翻身

手殘左幾次終於過到Legendary Infinity War隊長個8次要求

幫手繼續推

浪人version先返生 到時唔知隻game摺未

我都想升呀
不過唔夠打隻佛地魔滑嘟嘟同石頭人
解唔到

推女皇係我夢想

話時話 wb個八婆iw件衫。。。值唔值

由avengers AOU話摺摺到宜家
揸著marvel排頭邊有咁易摺

想問制服係咪如果無加屬性件制服就唔好升住，等買左先升？

始終唔係叻媽寶最搵錢個隻
兩年前佢出左隻天堂2之後投放落呢隻驚既資源好明顯少左
不過要摺既17年就摺左，17成個上半年冇MCU戲上

得閒就上一套戲，hit一套戲隻game又炒番熱，好難摺

Age of Ultron > Civil War > Infinity War 係最吸客
因為就係呢三套都成功吸返我轉頭，Civil War個次仲要算係課得最多
差唔多買齊晒個期D衫

無記錯Netmarble 17Q4 report
future fight 只係佔整體5%收入
17年頭得5%都無
所以一直都講 隻game 真係唔算搶錢
其實marvel 專利真係唔平

我係黃金區 場場都一定有

咁最搵得係?

Deadpool 呀求下你出

我civil war，GOTG2，雷神3出果陣都有玩番 但玩左一個月又放番低

因為好大部份人（包括我）都係MCU先玩呢隻驚
佢Civil War, Dr. Strange之後既更新都係comic搞到好多人棄驚

神奇四俠

X-men都未出齊

我都係因為IW棄左年幾之後返黎再玩
宜家都盡量輕課
想慢慢開哂啲X-men佢
但係又心思思想開IW啲制服

my other favorite

如果deadpool 出我瘋狂幫佢含撚

我都想有 睇你找數

btw 佢演newsroom果時 我好鐘意

隻鷹眼仲要抱住個細路仔先有用

想問 有張T2角色選擇券 應該優先俾上古 史克奇定螳螂

其實真係幾抵打

紫箱都係D咁既野

錯哂

窮撚見到十體換60萬扯左

未見過RARE上以既箱

有次打Co-op佢都直接出左格60幾萬出黎，我都O左

養sw 真係晚晚11點d人工比曬佢

scarlet witch其實要點先出到？
x-men epic定一定要world boss? 爬晒文都唔知點出佢

同其他world boss一樣
打夠10生體一星慢慢升

隻驚綁左FB可唔可以換其他FB AC嫁?

最多人棄係因為佢終極三子出落loot box度

可以 去FB APP轉AC
入GAME DC再CONNECT就搞掂

卡咗係29層 有冇得救

佢會換左另一個save

小美夠力隻抽

我理解錯應該 SORRY
我諗應該冇得轉用另1個FB 我都想因為

好快比人秒咗

爭D allin左落其他world boss度

推po推得好快

者係個FD子比左我 我用佢FB登入左,就一世要用果個FB AC?

順便問 小美係咪做唔到無縫
只要空咗少少時間 唔洗一秒就會比人打死

有時要走下位

beast 隊長 + ww +sr
開場控sr 3 5 4 1 >3 5 4 1 loop
ww由佢自己打
sr s5放出來控到場應該過到
30關hulk

出 今集 粉紅色頭髮女仔plz

想問下3500晶拎20日反物質抵唔抵玩？
完全唔夠用 升到想死
仲有thanos sw qs排山倒海咁黎

唔抵，除非您係大課長

新手係唔係唔需要買再女洛基制服？
如果唔需要咁要買邊套先

見呢排都多左巴打問有關制服嘅嘢

買制服不在乎都係諗幾樣嘢 :

1. 該角色近期會唔會出新制服？

2. 該角色有無更強/更好嘅制服？(例如 多左制空，無敵，控場技，輸出更高 等)

3. 該制服係咪令到該角更強？(強嘅定義睇返Q2)

4. 該制服有無帶來其他轉變？(例如 屬性轉變，陣營轉變，性別轉變 等，更重要係d轉變係咪你需要嘅？)

5. 該角色有幾急切需要該制服？(例如Sharon Roger無制服都係一線角，制服嘅重要性較低，但唔代表制服無用)

6. 即使有左制服，該角可以點樣幫你清關？(例如Gamora制服輸出高左，但個角色本身都無咩地方用得著，咁買黎都係托柒)

黎緊依年得數埋 都係得ANTMAN同CM
應該又要出閪野屈錢

sw

啱啱回歸, 無玩2年幾
想升dr strange用回歸果堆生體卷解佢D任值唔值?
定係都係每日3場慢慢黎,D卷揀返推廌果堆

bulleyes

早升早享受

漫畫個邊d skin呢年都冇乜機 漫畫搞fresh start 姐係用番我地熟悉既avenger
頂多加ghost rider skin

屌出隻遠古avengers odin/black panther/dr strange比我j下啦

得奧丁得同一個人，其他都唔同人 唔同人叻媽偏向開到個新角（eg Thor and Jane, ghost rider)

反猛毒（anti venom）打world boss真係幾好用 特別對無回血（winter soldier, black panther等等）超有用，隻野出黎幫手都幾密

我鍾意隻長毛象GHOST RIDER多D

想問打wb d鬥志點先有架 ？

同埋果隻好似唔係DS黎.....

Agamotto，第一任至尊法師

我想出銀魔

尸

迫人用hulk咁鳩屎既

得野獸狼人/冬兵過到，thanos 打佢r痕咁

係，唔係DS黎

打world boss invasion d人真係好撚豬，死都唔用合作技

有啲唔睇條件

sorry 我唔小心將佢地代入哂現代Avenger到
所以直接講dr strange
starbrand我都會叫遠古hulk 咁識認度會高D

下次叫番真名

點先有高級D既箱?打極都係得一般

出過一次紅色，好似係

紅橙都未見過

random 鳩打就ok

得1 set料T2, sm同ws都係iw制服下會建議邊隻先
定係兩隻都唔t住解左ds任先
迫比浪費d北歐石解任好狗

Wolverine , DS升裝升技好貴

情報狗又唔做野

想問特裝要點搞

第一頁齊左d主要角色要咩特裝
你想問咩

想問埋箱會唔會出３子？

我見第一頁得數據
舊個個死左link
想知咩英點配特裝

貼多次，北歐石大量入手

更大量

唔會 好多英都冇

有wo
3.9.1 角色分類排名表 (詳細)

有一張高T-2卷，俾3子邊一隻好?

這些機會

由World Boss Invasion 推出到現在
只係攞過2次

唔好期望紅色

咁我真係好幸運 新玩 2星期就有 打既次數都冇50場
關唔關輸出第一事(第一大機會D?)

輸出第一只係畀識發出閃光嘅箱

發光箱比平時多個item

攞咩顏色講運氣

Nova，s1s2係逆天技

Nova，差4張BIO，高T2是咪即食就OK?

高T2 係咪食左武器都變埋+20？

係，高t唔洗升裝

咁星數呢?是咪一星變六星六紅?

高級升階券用於★6的一階角色，即使未達成部分升階條件（角色等級、精通、裝備強化）且不額外消耗材料而直接升至二階，並將該角色的精通、4種裝備、角色等級全部提升至MAX！！

之前有個新手包$238買咗一張，原來咁正

搞到我而家想買埋618個高T包

情報狗

最近玩返終於買咗CA avenger3個skin 純粹睇樣

不過宜家T-2 60lv咗, 主線打到80幾%過唔到, 因為其他都冇戰鬥力 其他mode一係唔夠打, 一係一日打得兩三次, 有啲冇咗方向

情報狗愈黎愈懶....

個勢似隻game就執咁
POST都懶出

有可能，食埋呢波錢就關門大吉

吅唔係掛， 岩岩先新玩幾日

之前都睇隻game死下死下
估緊佢會唔會過埋A3呢一波就收工

不過今劑佢應該吸左幾多金下，希望會頂多一陣

你又信

咪癲啦，其實驚我唔敢講
呢隻驚一定長做長有..

我都係玩左2日

話時話隻game 點解有cable 同Deadpool?

加個fd子一齊玩

佢一出新野各地課長就出動，都幾難執

未有dp

冇Deadpool
咁有cable又點

你係咪睇錯GWENPOOL

Gwen

好啊 你叫咩名

可唔可以加埋我一齊玩我都新玩左兩日左右....

扮咩姐你

巴打們 想請教
我打影域拎左T2升級卷唔係selector
我見第一頁話T2 selector 揀shuri
如果依家嘅情況應該比邊隻
同埋主力升邊隻

個升角次序都一樣
你之後嘅bio selectors繼續拎果個角色 (e.g. shuri)，升裝升到+20再用你張T2券

12-7 關過唔到。。。
用咩人可以易啲過

想問一個問題, 但驚畀人鬧唔爬文, 有容忍度嘅先答我啦

升lv最好方法係咪一隻勁嘅帶兩隻 瘋狂刷主線最好？無課想靠解成就賺啲鑽買skin, 能力差好遠

我鍾意一帶二打特殊任
升好快

我試下先, 主線11章比較吃力, 刷第10章 50lv後升得好慢

點解個個都話我扮新手....

Story
以前d人會刷10-6/7/8，唔知出左11至13之後點
同埋有時我會刷8-7 war machine果關，經驗少d，但打得快d (快起上黎可以10秒一場)

Thanks all 我打埋嗰十幾次特別任務就試返主線

我都係一帶二打特殊任, 可惜只得20場
之後就掛機打普通任

真係睇錯

隻game仲要玩好多國家既人都玩，要執都難，起碼玩到下年復仇者4都未玩完

見到cable jane sw即走
啲人都唔合作
秒boss

成日都話執
1週年出T2個陣
個個都話一出完就棄

其實Marvel 都有份負責營運
咁多隻marvel game
最好口碑都應該係依隻
Marvel 都唔係傻
隻game 都幫到電影做宣傳
同吸啲Marvel fans
仲有錢收
所以隻game先無咁搶錢

如果無電影加持 我估隻game 上年已玩完

營運幾多就唔知，不過一定有監督，上次終極三子抽箱單野，marvel負責遊戲果邊都有條友出聲

Makchj

我都係新玩冇耐 加埋我一齊玩
我叫CLSlol

應該監督先係
我就係講緊Bill Rosemann單野
至少有回應未來仲有冇抽蛋角依個問題

如果第一隻t2 揀邊隻最好呢 小美 winter soldier 隊長 thor 2099 冰雪 shuri
Avenger 個三隻都有IW 制服

想問下個 T2 升階組合包：高級 抵唔抵買？

巴打你走先,我幫你頂住

睇第1頁啦

唔記得個組合包有包d咩,如果有t2高階卷就值得買,但買黎最好張卷係用係月卡角色到

1. 有d角色用材料升係半價 唔值得用券
2. 諗下邊個角色上左T2嘅價值最大

Thanks巴打
我諗住用係終極三子到

3子記住nova優先

我仲諗住升anti-man 見佢招隊長技幾勁咁

why no all

是咪T2哂3子就得天下?

無咁多錢
原本諗住課下月卡就算 點知課左一次就好難忍手

anti man都得 最緊要自己鍾意，不過記住3子入面藍驚奇可以係最後先升 同埋打爆主線最後果關會送6星藍驚奇比你

終於打完12-7同12-8 難打到仆街

用咩人過，12-7過唔到，一野秒

t2 iw skin雷神 t2 iron spidey t2 anti venom 兩關都續左一次石

Er.....好似人有鬼佬計過
想回血多要用max Hp
Recovery rate 唔夠hp咁多

有冇制服ds, 呢版難呀，仲要攞3 星

換人無敵1秒
有vip1 bench 回血
用無敵或滯空

冇咩心得，記得要不停跑圈
留意佢血量同衝埋黎果下
好似仲有招大絕
但佢好似冇貫穿，我記得果陣用ds 先過到，用thanos 3星唔到

唔係

癡撚線 本身諗緊im就算俾件新衫會有幾勁
點知勁到成部高達咁

其實我好想買iron man skin 不過冇晶 儲下先 反正下個禮拜出新skin ironman都會繼續減價

心態正確

加埋我都係新手 unexpec1ed
無公會仲可以入埋Big G

儲6600晶行動
1050->0

next week ironman war machine sw
6600晶 睇怕下年先儲到 或者中過六合彩 下個月就有

Scarlet Witch解多幾個成就用水晶解鎖算，冇咁好耐性磨Cable

不過係諗住直接課夠6600再用回贈既去解，咁玩好似最抵

我估架咋 佢地應該成個infinity war嘅skin一齊減掛 唔會咁仆街下話

諗住買多2個$618高T2包，俾埋anti & 藍驚奇食

CA值唔值得一買
個人認為 WS IM skin真係一定要買，我差CA未買

thanks 原本想洗個回血出黎 點知係無敵

早買早享受

我連佢地碎片嘅影都望唔到

10碎好易有姐嘛

用水晶洗就係

感謝

其實肯課2個618

不如課1576 infinity pack 或者 2個3週年
1576 就有1億金幣方便升原生強角

2個3週年 有2400 CNS
接近升到5隻劇情角T2
或者夠CNS 過 2邊Epic Quest

T2 Nova 唔係唔勁
不過佢T1 已經夠用
T2 Nova 只係顯示課長表現
而Jean 同 wolverine
生存力都高過nova 好多
長遠都依賴Jean 同Wolverine

不如課多啲水晶升多幾隻角
新手需要擴展角色池多個深化角色池

P.S.此為個人意見 自己諗吓鍾意咩角色好過

同樣都唔建議咁做 尤其係am & blue marvel 兩個角色都唔係新手向嘅角色

Antiman: 主要係用黎abx爆分。如果你唔係追求最高分，其實有其他角色都可以輕鬆100k，甚至T1 antiman都夠做

Bluemarvel: d人係鍾意佢厚肉，輸出高。但尷尬就係，佢係pvp未至於最top果幾個，abx又有制服雷神 nova，如果淨係用黎打電腦又唔值咁貴

我12-5都未過

想知點計
特裝一個屬性最高+30%mhp or +80%回恢
當隻角色30,000hp 回血5%
+30%mhp = 39000 x 0.05 = 1950
+80%回恢 = 30000 x (0.05 x 1.8) = 2700

利申 真心唔識計 純討論

如果你計埋血多左 比人/BOSS打多一兩下係幾好用既
不過我覺得最好就血%同回打孖上

屌你老母升月卡裝備19lv用80個bio 97.9%

好普通

我頭先19升20差半條BAR多d都用鳩左我廿粒
黑撚到

20粒都只係升6次je，其實好合理

sor唔係廿粒，係廿次

20次就覺得黑
我試過31次添

我依家24次

等緊入BIG G
岩岩先退左盟

OK一山還有一山高

是咪開左QS 之後每日5場all in 哂打qs

做夠十張就可以唔洗打住，打返black order 去農反物質升快銀

仲差10石就買得
忍住唔買制服忍得好辛苦

重玩返無耐
之前1780買左件制
屌佢
依加特價
雖然我知一排會平返
無諗過咁快

有無操開盟戰既巴幫下手
重玩返兩星期
得440萬分

仲有位

點解用facebook做friend先有石 得5個friend有玩, 唔通要開45個ac

marvel omega

照巴打咁講，我是咪應該課三週年升下主線角色先？

玩咗十幾日

好多facebook group有互add fd
自己搵

洗乜下下諗課金，慢慢玩有咩問題？

想追下進度，平時又冇咩時間玩

追到進度，然後？

俾你追咁快，之後無嘢咪仲悶

P.S. 機已爆，好悶

15LV盟繼續招新手／回歸老手
要求35LV以上，每日打盟戰同埋盡力完全alliance challenge
有興趣請search "BIG G", 自動加入

我都想爆機

Thor同IM嘅avenger3制服都好想要 但兩個只能揀一個(唔想課金)

CA今集造型實在比較吸引我已經買咗

利申睇樣同啲技靚唔靚

其實都係睇個人喜好
重玩返一見iron spider型到仆街就買左
之後望真d d技 再買埋雷神
今次減價再掃埋im同ws
全部都好勁
樓上有位巴打話iw im勁到成部高達咁

就係兩隻都鍾意 個人鍾意Thor多啲但IM啲技型啲, 重有幾日時間諗下

點為之爆機??

T2小浩克

所有PVE content都已經輕鬆打
非課金角色都拎哂

唔追極限分數其實真係無乜野玩

呢個應該係爆機

我自己覺得呢隻係育成game

啱啊，但育成都要有目的ga

唔通隻隻角都係一路升一路J佢三圍數值咩

本來我以儲人為目標
好早達成哂之後就開始升角升制服(冇目標，跟主流升)
同埋儲卡

啱啱開放影域嗰陣咪好玩囉

遊戲模式鼓勵玩家升多啲角色去攻略個塔，獎勵又豐富
依家輕鬆爆到塔真係有啲失落

買月包當唔當充值vip

當, 佢有寫即充幾多, 果個就計VIP

why not....

原本諗住拎黎儲collection 拎bonus既卡
點知好似合到張好野
Crit dam, max hp, ignore defense, all attack
但差skill cooldown
如果換呢張卡落去，全部角啲cd要再執過
但又有all attack 同 crit dam

純粹想睇下大家意見，係唔係正野

t3左隊長未?

push返先
有無盟戰追分巴指教下依加點玩

唔正，一本好既卡基本要有兩個加攻，忽防，cd，另外兩個就最好攻速、血、爆傷（三揀二）

32Lv, 等多兩日就入到

你地估情報狗今日有無返工

Marvel strike force 出Deadpool

話時話， 你地通常vip幾多

我而家得vip2

個個20

啱啱玩無課

呢隻個畫面好7

我睇完廣告down嚟試下, 但好似回合制定咩, 唔啱我所以就down返mff

我玩左一輪， 唔太好玩

其實好想玩呢隻同CHAMPION
CHAMPION之前玩左一陣無玩
但次次見親佢地D廣告又想玩....

雷神制服 AVG3 同THOR3 , 二選一你地點揀

希望好新制服好L勁啦

出左個橙箱要等勁耐先開得

好撚型

D情報吱牙膏咁吱

繼續push
真心想搵打盟戰既巴打傾下計

我決定買哂佢...

快d出哂d料啦，我想知博士有無新skin

又黎,岩岩先升到博士上神話

以為hb新制服係俾hulk
而家要買埋thor3 hulk制服 又洗一筆

search marvel有幾隻app，係呢隻最新？

快D出star lord新 skin la

D榮X同混沌代幣買咩先啱?
J完post唔係好覺有講到

係咪有tg gp?

隻鍋物先我買硬
唔怪得每週登入送hulkbuster 原來用hulkbuster出新skin
屌 可能要買哂2隻整ironman隊
要課金了

新手黎講應該係換生體,睇返邊隻角有用就去換(無記錯混沌代幣好似有得換狼人，狼人係拎黎做工具人用,可以換一換)
跟住captain marvel你急既都可以換定,應該遲下電影有翻身,唔急既就留住d代幣先都ok

已經為左新skin做緊準備,升緊Hulkbuster 希望真係有用

唔洗驚我T2埋等緊

2隻都6星6紅但乜裝都未升,wm應該未t2到住,hb就應該t2到,媽呀

點知廢既就好笑

鍋物先到底可唔可以洗底呢

想問多咗既鳳凰羽毛可以用去邊？
用唔到再打咪哂咗

唔驚就算廢都會買......
買黎J都抵

如果hb2.0有招技可以召募bruce出黎打就....

FF

有大佬可以幫我決定下
啱啱課咗28蚊
但係想課多78蚊
諗緊要課金生課（得一張六星進階 2099/Luna ）s
定係諗緊要嚟買石嘅set
（制服特價 我最勁係Im cap Spider-Man
想喺三套揀兩套）

唔想課金呀呢排手緊

最後揀左iw thor

我會建議課制服,始終月卡角你微課好難一時間升得好隻人,你6星進階完之後重要慢慢儲生體先升得齊佢件裝,重未計t2果到又要用佢地既生體,而且呢家im cap gg果d應該都好快出齊t3,升佢地用既資源又比較少,相對下你升完佢地之後又可以即刻投放資源去其他角到

sorry for 1999

咁搞法真係有排都唔洗買6600

佢課制服既話可以睇下23蚊1000水晶個包仲有冇，呢個係最抵玩，夾埋水晶月卡可以係優惠期內買到3套

課金啦
鐘意既野 愈快買愈好

真係無盟戰巴?

新手想問下punisher制服係咪得最新個件值得買

有多石可以買

盟分要高要升爆天啓 機堡 冬兵 Antiman Nova 黑豹/T3隊長
卡片 烏魯 同位 要高攻 忽防 特裝要200%加攻

有無人用an login唔到個google play

多謝大佬詳細分析

嗚啊 冇咗你講個隻啦 得返哩兩隻

Vip2 姐係要課幾多左右？$28果個鑽包係咪唔計？

你試下跟住個step做一次睇下仲買唔買到，我月頭試過仲work既

岩岩玩返
天啓未有
反物質岩岩爆
冬兵玩到成70萬,好癲

starlord新skin會唔會有技係打人個頭

我都一早t2左

我拳頭/反派用血蜘蛛
女性 用小美/洛基
爆破 ds/Im/黃衫 /kingpin有衫 (不過宜家都無人升)
速度 血石 蛛絲 關死侍
因為近排玩返 無op新角

有玩，半即時回合制

速度夠快可以出兩次招

史詩任真係搞好耐, 但我又好鍾意DS

Thanks Ching啊 買到了 慳勁多
有得買cap 同im了
不過Spider-Man 仲係唔夠 但已經好開心

而家新手一日就打得完劇情

又出新SKIN點忍呀
儲6600買萬磁王計劃無限延期

課啦屌

你地係買左6600先開始解xmen任？解解下先買係咪會蝕左之前果d任務獎勵？

可以拎番

有冇咁勁

我都係咁，聽講好多人都係咁

計，月包計200
我VIP3咋，再高VIP都不太吸引😂

冇，就算有都好
伸手黨都係唔會理

update google play game就解決了

如果係傾驚既入連登仔開既盟用alliance channel傾好過

仲爭扎緊拎t2 嘅hulk定mantis 好

其實巴哈爬文好撚ON9
又冇整合 就算有整合d內容又唔update
跟住個度d人係咁屌人唔爬文 真心睇撚死人

我覺得呢隻驚都係有愛行先
你T左隻冇咁鍾意既玩落都唔會開心
我而家係直頭想T左隻蟻仔

不過用頭post角度就係睇你隻hulk有冇制服去決定T定唔T

師兄， 勁我都買到了

係...儲到2千幾3千,,, 又忍唔住買......................
屌...

勁呀

認真 有心玩既 買曬個按接力包 成2萬晶 有排玩

why not both?
啱啱我都課左

ultron屌打cable

呢個抵定3週年抵d

2個買嘅野唔同，一個買錢，一個買t2 料

如果我係整thanos制服啲技個個，招5技一定係行上山崖， 再掉架魔娜落地，用啲衝擊波做300% damage

呢個真
又唔洗弓係咁食bio升lv，又有得farm，又係反派

咁DRAX THE DESTROYER 係咪改技能做隱形同食瓜子?

見到兩萬晶我都想買....

血g都係頂住先
要盡快開天啟

極限盟戰無淨限女性架?

爆破暫時仲係博士

速度用雪女就成本低,不過冬兵點都係勁d

天啟會唔會用石開?

按比例,易做會做左先
好似機堡咁,打70場快銀,on99,我用250石開左,其他留返黎打極限出書出碎片好過

好 唔該巴打

我之前聽人講過有方法買到3次?

如果淨係想開女巫係咪只有比千幾水晶去解

真係有？分享下
我即刻買多兩次

Wa 158 生體

夠鐘入教

拎去餵world boss

橙箱

接力係咪唔係成日有？
呢排冇咩錢 但係見到頭兩包嗰7M好吸引
淨買頭兩個會唔會好唔抵

呢招可以increase dodge

我都係聽聞,所以先問下有無巴打試過
我無android機,轉an機唔知係咪計多次

岩岩用iPad試過，can not purchase more

呢個係全新既

點解唔係snap the finger，50%機會化灰

係呀

件衫如果咁勁，咩mode都唔洗玩喇
Abx 變左灰打咩
一定係掉架魔娜

同Dr.strange打果幕都唔整入game就知好迤
iron man 招s4我睇佐三次都唔覺有

如果轉做T3技又有無可能？

正路T3技一場唔會出太多下

正
慢鏡慢慢行去崖邊，再掉佢就去
一下轟幾條血月

乜無玩咁耐timeline battle都只會降一級（vibranium-> platinum)?
宜家完全唔夠打
一入去就被啲jean grey QS woverine秒

一個禮拜升降一次

招s2都唔多覺眼

宜家買雷神3制服仲有冇p卡拎？

有呀

買左 但唔見有既？

神話...

哦 明白 thanks

慢慢升

制服升級資源條link死左
想問刷邊關升制服最好？

依加呢版嘅Thanos應該裝咩URU為主？

尋日終於買左磁力王
回返千5水晶 但要手動拎真係好ON9
回返千5水晶 諗緊買
黑霹雷制服?HULK?血石?鐵拳?猛毒? 邊幾個SKIN好
諗住買比D無制服 唔勁既野用

我認得你個user name ，你唔係新手
但都要爬文

我唔係想做伸手黨 又唔係無爬 我買skin都會睇呢幾張圖 同埋呢個版張圖 只不過我自己都簡唔落手 呢幾隻又靠skin 咁當我無問過由佢

如果有巴打apply左BIG G, 請留ID
因為轉左手動認證

Hulk喇順便拎ctp

諗唔到咪hold住先，睇乜下個禮拜先啦

新手可唔可以入

35LV以上就得

21lv
努力衝緊

仲有冇位收留我

35LV以上就留ID, 即時approve

apply咗
id S7er13en

其實張圖個custom gear 3 樣係點睇？

有d英一同二都係crit damage姐係點？

佢寫明2nd stat optional
你洗到第1同第3都岩就照用啦

下星期有鍋物先 sw hulkbuster
sw仲未拎到 其餘2隻1早6星左

時間線個個T2 6,70lv，我地新手打飛機呀？

打低一階既時線囉

同埋新手最緊要打足70場時戰拎1.5M金幣

我依家都係想等埋SW先決定

如果唔係買完thanos同冬兵制服就一粒水晶都無

點樣先有靚既卡片

你係未打到卡？定未洗到？

寒冬戰士買左 未t2 見人用好似好勁 thanos仲未練 所以都無買到
infinity war 剩係買左gg俠 ironman 美隊 寒冬

去邊度打其實

呢個唔UPDATE 啦

睇你要咩卡
你可以去圖鑑睇下每張卡有咩屬性

寒冬戰士真好勁, 復3買左THOR 好大力, 但想買埋THOR3 拎P卡呀,有錢實買哂 2件

有冇巴打可以話我知quicksliver normal要幾多戰力
好想快啲比磁力王一家團聚 但係Thanos要成25000

其實我一直都無去理個戰力 我個陣t2內戰gg俠屈制空都打得贏

damage proc姐係咩？

其實我唔明 裝左先洗卡 同唔裝洗卡有咩分別

拆返出黎要水晶，你裝左先洗陣間洗左7野咪要keep住用

咁反正都要用個張卡咁洗住用都一樣既姐

請問custom gear 個damage proc 即係咩

增傷

又唔係咁講
如果你有張卡一拎番黎已經又加攻又有CD，另外你有張雷神3卡，未洗屬淨係得d 減異常狀態之類，咁你梗係用住加攻加CD果張普通卡先啦，雷神3果張就洗好先裝

高t2 係咪只要隻野精6就用得 裝同角色都唔洗60lv

唔使精
齋6星就用得

dum比隻ws好唔好

梗係唔好
用係啲farm唔到既角色到啦

點先快d有？

想問黑豹3300個包 除左解mode 黑豹套衫 卡 之外 係咪會有張t2卷？

申左 我叫ChrisxxxxxxEZ

中間立即完成

唔同，你一路洗係一路變緊你自己個戰力
即係可能你本身夠30CDR
但你一洗就得返25，即係差唔多每招都慢一秒先CD完

出技個手感唔同哂，唔止輸出，隨時生存力都下降

所以一定係砌左套堪用嘅卡組先，再一路洗一路精進

高T2一定係俾 3子 > 月卡角 > 生體券角色 > 刷關刷到角色

WS仲要係劇情1-8嗰堆素材減半角
可以話係用券排位最低下階層嗰堆角色

我都賴左野
本身冷卻33% 忽防得14%
換左送個張卡推忽防上23% 點知冷卻得返24%

洗好先換就無問題，因為自己知個相差幾多

但一路洗用緊既卡組，即係將個不穩定性放哂落運氣度
隨時一個唔該洗走所攻5%，又係全個pool角色都弱哂

無諗過換一張卡 冷卻差咁遠
又無水晶學人抽卡

我依家用緊既卡組
絕對唔係課金嗰啲怪物級P卡
全部都好易拎到唔洗靠抽

由左至右
1 - 影域打第6,11,16層揀最右會跌，再唔係聯盟商店抽卡都會跌
2 - Loki 雷3制服神話時必出
3 - 刷Groot 次元裂縫就會有
4 - Thor 雷3制服神話時必出
5 - 刷Loki 次元裂縫就會有

T2一隻要成千彩石
那有石，你老母

新手玩左2日
劇情卡左 影域打左一關
隻小紅又未60lv
唔可以T2
其他野又唔夠打
都唔知做乜鳩好

1-8章果啲角先用料啦
其他用卷化算啲

刷1-8關既BIOS

一個月先一張卷 唔想再課了，課左好撚多

其實石都易儲既 2個星期點都得掛

每日打齊WB都坐底每日平均100粒彩石啦
仲未計你影域每個禮拜揀哂拎彩石嗰啲獎勵(20+10+15+20+25+60 = 150)

一個月時間都夠彩石俾你T2三隻

唔該巴打

我影域卡左係28層阿！
唸住跟足巴哈攻略打算

影域彩石分佈係
1, 17,18,19,20 同 25 層

26-30基本上對新手黎講唔打都無乜大損失

同埋跟足巴哈攻略黎玩有乜意思？
自己安排點育成角色先係呢隻遊戲既精粹

有通關卷係咪無經?

都要刷到好屬性既

自動打都有經
但直接過關會無 直接過關唔洗打
會無左同伴/敵人亂入

不過可以睇下人地用d咩角1隻打亂鬥
果時影域未有30層(唔記得舊有幾多了)
巴哈神人可以用黃蜂女一個過力量亂鬥
我睇完 ，我仲傻更更用三隻

駁唔到

黃蜂女 20層樓下 係可以過到亂鬥
其實好普通 你話單挑過到戰場車輪戰就神啦

宜家已經易儲 每日打五場wb同3場裂縫活動，話明育成game梗係慢慢儲番黎咖啦 唔想儲咪課金囉

想問下打影域新手唔是好夠角打是咪單挑算，唔好理佢個3隻6*額外獎勵

玩番兩個星期今日終於收到隻6星WS
見D人講新制服好撚勁,即刻買左
屌,暴力都仆街

求問 點打滑嘟嘟

高6卷比撒旦娜會否不智？
已有nova anti man

唔會
但撒旦娜要有制服

唔好理佢

長期唔夠裝備升級箱 點打得多d

玩耐D，你就會多到用唔晒

最後忍唔住手買咗$23 1000鑽個package
買咗iw im終於儲齊我鍾意嗰3個制服

定期入lab shop買

係
新手都無角色
單挑算啦
老手先儲層層放3隻6星

係有張T2
回水晶同卡靠過任務攞
P卡就要升制服
CTP 都要升制服(小課 無課可不理)

我會用落月卡角
不過睇你要唔要解Epic Quest
而且 制服Satana 都唔錯
無制服 新手好難用

已升同買左制服
但依家到卡克莉

提提大家

1. 4星角色箱

Sony 依個apps 入面有有送4星角色箱

Source:

2. OK 有10%課金優惠

利申: 未試過Apple itunes 唔知得唔得

已拎，64個GROOT~~
I AM GROOT~

玩到宜家材料大把 金幣反而唔夠用

屌 64粒洛基

而家仲開到個23蚊PACK?我入極都入唔到條LINK

14頁有link 一定要用facebook app
可以試下將條link copy去facebook到search人哋啲post, 再share同來去逛逛, 記得熄驚先

利申 我ios

第11章開始d角色係咪最好t2左先?

爽死 開到都嘩左聲

勇度
本身得2星

我試過跟住佢做,但都係開唔到條link

將條對應自己部機OS既link複製去自己fb個wall發佈，再撳幅圖個唔記得係咩逛逛既掣入驚就得

去google search "marvel future fight massive discount"就有

而家個2500水晶制服package抵d定等團購張神話制服抵d?

個2500 d exp卡夠唔夠升神話？

咁其實應該用落克莉度
Santana一日刷到10粒，Clea一日得2-3粒

祝君好運

得佢出新英啦

佢唔搞Clea應該拎唔到Dr. Strange

BW有冇需要T2 ??

新制服都無人問津
有愛就照升

已課定等買鍋物先skin

唔驚唔覺已經課到vip5

買到啦,好感動 又可以買多件制服

咁lv.60 , 升滿算
主線farm咩人好？
已T2 Thor , CA , IM

想問下thanos招流星個機制係點 平時都係跑住避但係有時會成招冇左

呢排考試冇時間玩，淨係掛機攞資源

ws+新制服,爽

Black panther, Dr. Octopus, Venom
其實大把嘢可以farm

Done

我喺街，一陣返去即管幫你望望1-8章有乜好farm

venom一定要買anti venom套制服

就係冇買

黑豹極限打killmonxxxxx果到有咩秘訣可以比佢擊中少過十次 已經keep住暈佢都係會比佢打中
想拎張神話卡

重玩返，有得直升6星？睇完第一頁都唔知揀邊隻

完成曬個教程就會6紅6星

揀邊隻？

近戰小浩克
速度地獄貓
爆破魔多客

巴哈d人既攻略係咁

嘩，巴打你....

宇宙天使

係愛

係尊重

吊，鬼掩眼買左hela skin

好靚

痴撚線，好彩爬一爬文，見到乜鳩小浩克之亂，差啲信錯

一早爬咪好囉

買完之後雖然知佢唔係特別勁但都好想瘋狂用佢

人地爬左第1頁架啦

好想佢用D刀係咁插混我全身
然後用對緊身褲高踭鞋腳係咁勁大力踩同踢我條JER

打世界頭目侵略嗰陣, 佢會自動6星6紅
如果我本身冇升過啲能力值係咪會低啲定冇分別？

仲有裝,同位素,技能,特裝,係差好撚遠

首先要hela變返長頭髮,唔要個頭盔先

你拎隻升好左既人,再拎隻未升過既人入去,再睇下呢2隻角既血量,已經有好明顯既分別
升好左既角一定係勁d

唔怪得 我拎勁嘢嗰陣隊友又勁嘢, 我用哂唯有拎廢嘅等carry, 隊友又會跟住用廢

我唔理，長頭髮同有頭盔都勁大力踢同踩跟住要我瘋狂奶對腳
啜佢腳趾，跟住禁住我個頭係咁要我奶佢個閪唔比走...

呢個post成日講嘅三子:
小浩克 DRAX THE DESTROYER M.O.D.O.K

M屬性

睇左置頂

MODOK件制服都係必買

唯有等活動派卷

依家有得2600晶買高6券

t2左未

岩岩張卷就係用晶買

課完再買

唔係喎...好似只可以買一次

終極制服exp晶片升到幾多%?

識嘢

著左制服唔駛T2已經屌打其他

每日都會彈個hkd288包
高級6星6紅劵 4400水晶 同 1百萬

次元裂縫刷bio係咪唔需要刷＃6 咁應該刷邊一關？
＃6會出bio既機率會大d？

岩岩買左 好勁 thanks

留俾有心人買
呢隻game已經唔會再課

我刷開#6 好消體 不過場場都跌

攻擊力得1萬2都冇 用im 降冷卻時間 試左幾次岩岩好死曬2隻同得返幾千血 勉強打得贏

可以買埋呢件

高6 Shuri/Luna Snow 會揀邊個

Luna

想問我見巴哈話樹人買衫可以自刷一關影域，應該買iw定細蚊仔個件？

Luna snow係月卡角,所以生體剩係可以靠月卡拎,所以有卷一定係比佢

細蚊仔偏向回血回多d,iw果件大力d,同埋呢2件制服都係唔同既屬性,最好睇返巴打你自己本身缺咩屬性多

人地話爬左就爬左喇，你笑乜姐

我有新買新 唔駛諗
狼人雷射眼都係咁

已買 打到"發發"聲

難分真與假

啱啱買左 T1都贏到鳳凰
不過都係小浩克同魔多客勁啲

講到咁誇啲人會以為假膠架

我鍾意babygroot多d，可以轉速打al亂鬥，做隊員打關又可以做補師， 同埋便宜d
Iw uniform輸出高d，有範圍技同控場技
各有特色

有時間問多次
都唔睇第一頁
一早已經有人做做統計
唔該睇睇一頁先好問

依D人平日食飯係咪要人餵？

我開頭都刷#6, 對比過後而家刷#4

500幾張隱藏卷用晒都冇藍色CTP

笑撚死 人地爬咗第一頁同巴哈
都要再問你地揀咩 睇下你地幾重要

BW 6*全紅20裝滿技算
之後就T2 BP
BP我得CW件制服

I know that feel

買3300啦

有冇人有CTP啱咩角用張圖
出咗綠色

新手玩左幾日 覺得vulture home coming件uniform好型 又係反派將來打影域會有用 依家刷緊enemy shifter
請問係咪一定要打死埋佢先有機會跌?定就咁打贏boss就得? 用Auto過關成日打死boss佢都未死

買埋IM同Hela之後要儲6600
3300要再等下

打贏boss就得 隨機出

課金卡幫到你

啱啱玩返，23lv 左右
升左隻小美6紅6星
之後乜都冇，係唔係應該重玩

Thanks
想問多句 出bio嘅機會/數量同難度有無關係?
真係要逐粒打到上6星都幾係野 仲要唔係必跌

第一頁

係

所以咪揀 modok同 DRAX THE DESTROYER囉
有咩問題?

我之前on9左揀左英雄旅程 做死亡女神

重玩算

小浩克T2完之後終於過左wbu20層 多謝各位大大

無關係 隨機 除非你買月卡就有得拎

無問題 定係你有問題想發問呀

你呢個問題搞到我好似有啲問題

我打到40層喇

Ching用咩英？

明白曬 唔該巴打

打贏就有喇
佢有出現，你完到場就有

正呀Vulture

因為唔係次次見到都有跌所以上黎問下

勁 我用奧創

唔洗客氣 加油巴打

三巨頭 小浩克 地獄貓 魔多客 爆機team

J出血

Ching當鷹眼無到？

雷3 渣爆個鎚仲正
好出唔出

講緊個女角定iso-8組合？

男角呀 兩件制服我都有買

有Luna Snow同IW GG係咪唔洗2099
諗緊2099/血GG定Enchantress

我寧願呢一幕好過係電影草地個幕

月卡角黎講我覺得最勁係2099 PVP第一賤種

利申無課

2099／魅惑魔女 血GG我有t2不過覺得麻麻

睇黎為左過十層，我要T2左隻hulk佢了

想問狼人邊件制服好

可kill app洗到有vulture亂入先開場 唔扣入場次數
但有亂入都唔係100%趺 大概80%左右
不過咁洗法好嘥時間

唉 追po啦
嘥曬人地心機

SOR

發覺luna snow首歌好好聽

我好似係巴哈見到巴打你

今日world boss Invasion出3隻拳頭既真係唔知咩玩法

已T2 Hela
但發現唔夠水晶同一時間買IM同Hela制服
係唔係應該買左IM先？

課個3周年包 兩件買哂唔駛煩

0課

課月卡喇望

IM 勁到痴左線
必買

marvel future fight 多t2 材料 ACC

用心玩左好耐因工作太多先放 自出價 有意pm 中銀過數或港島面交

申請左Big G 聯

我叫makchj

多多指教

咁Hela下次先
始終都唔係貴價果批

岩岩玩返 課左月卡角想問下夠唔夠升到兩隻t2

件制服未滿經係咪都可以用升級卷

買唔買團購好

係咪應該買埋有得加屬性果件制服先升？

啱啱買咗，真係高達

我都買左， 好多浮遊炮

盟主係唔係度？

唉好灰，打左成個星期一本書都唔跌，呢家先得5本書，幾時先可以t3到隊長

你齊晒其他料啦咩
未齊既話驚條毛

最難儲係d仆街魔方碎片

Accepted

而家先得350幾

有冇咩條件？
我要打埋佔領戰先可以加入
e家個聯盟商店得lv.4

35lv以上
我地個商店得1lv

個系統好有問題，捐勁多嘢都係先升到1%
平時打佔領戰難唔難打？
我依家嗰個好易打 其餘兩個啲人都唔打嘅

諗住齊書既可以課金課其他料返黎

暫時仲可以一個人一塊地，佔左30幾分
呢round應該我地贏

不過我地個盟佔領戰唔係重點黎，只係打到就打

過幾日join

過多幾日我諗個商店都係最多2lv架咋
我地keep住有contribution都係升得勁慢，好ON9

我都想轉個商店高LV D既盟
而家得2LV 仲要盟入面極多死人 真正玩既唔夠10個

想問而家賣緊個制服團購劵係由lengdary升神話個級唔駛練同唔駛料？

唔好啊衝動呀巴打
你諗下最早期T2 op角war machine依家咩處境

其實當你T2左美隊
都要留料比其他T2勁角去T3
T2最強果D 一定再強多幾倍

咁嘅pool想升隻近戰升鋼人血GG二揀一？

打sl同世王黎講一定係血gg

big g盟主可唔可以留一留位
盟佔領未完走唔到

仲有位，-3

留1 ok ??

你apply左quote post留id

大家買皮係會升爆左隻角先買定買定遲D升？

依d野睇你水晶有冇多既je

有多就買，想攞ctp就買

升完先買啦
買左先升既話，你升得黎又出新皮揼唔揼春?

除左有愛嗰啲
大部份既制服都只係將啲英雄由勁變更勁，小部份先係WS呢啲翻身制服
即係本身Thanos都勁，買埋制服只係更勁
但唔等於買制服就可以將隻一星角色變做好抽過人地隻T2

就如同裝特裝、ISO set、烏魯一樣
制服只係將個角色再推上一個層次，而唔係必須要買左先

當然，WS呢啲將佢由垃圾一野拉上一線既制服，你都可以買左先練既

好耐無見咁多位

我好撚唔中意Ws
不了

巴打 依件係咪damage proc?

仆街，打shadowland打到第10場冇晒反派

不如用返中文，幫你唔到

下星期再努力，記得做表

唯有谷隻Ultron上去睇吓打唔打到

網免疫

Blue marvel 6星可用定要上t2 先用得

我場場用六星 打到第七關沒哂野用

我諗緊點放個影域每層關卡表上黎

通常用D 1打幾ge.....我1隻6*算
eg. IM , WS , Thor -> IW制服

This

我太少英 雖然五十幾lv

將自己以前用既影域表放左落google drive，再加長返少少啲名
個表用黎記錄每個禮拜打每層既組合
藍色格仔係該次遇到可以揀既關卡
角色由頭係隊長+兩個隊員, 紅字係主力操作角色

格式呢d好個人，大家有興趣自己copy返去慢慢試

Yes 140%

依家影域出現 反派 同埋 物理反射既關卡都幾頻密

所以角色重要性既次序應該係
宇宙反派 > 反派 > 宇宙屬 > 爆破 > 速度 > 力量

角色試用次序相應倒轉就ok

買shuri個skin先定anti venom先好

主力升美隊，想巴打幫手忙忙要點升

真主萬歲

字都睇唔明點幫 ???

萬物非主，唯有真主；穆罕默德是主的使者

唔該 有無巴打有CTP圖裝落咩角色度個張
我搵咗幾個post都搵唔番

上一個post用媒體模式已經搵到啦

你確認你真係搵左幾個post？

想問下而家個6星同位素包買唔買得過?

應該眼殘 我搵到去15

抵唔抵買

即刻搵到了 唔該晒

買完我想用落洛基拎張卡片

呢張係由傳說制服上神話，唔係高階券黎
急就買，無話抵唔抵

750鑽1set 6星同位素個包呢？

呢張係咪傳說上神話唔駛練100%，唔駛料？
如果用係生體難囉個d都抵

係唔洗練
你當係升星券咁既用法就得

制服卷對新手老手就算係課長黎講都係唔抵
角色就永久 制服就

所以我上頁個回覆都講
唔洗睇制服太重，你當係個角色既power up parts咁，有多餘本錢先買

下個meta隨時已經俾新服打到趴街

每星期極限盟戰打齊十萬就有8粒6星石
但你課月卡要十日先有750

不過如果你好急住提升實力咪課咯，呢種角色養成遊戲，快有快玩，慢有慢玩

如果你係新手大課長 咪抵

每日過10萬分ABX 都送有1粒 6星iso8
影域又會送最少兩粒6星iso8
iso8 唔算難攞

ISO8 卡 特裝 制服升級
上面4樣無課都可以慢慢farm
唯有制服本身同Magneto Pack 依啲無得farm

如果課長想用錢買時間 就買咩都無所謂
無課同月卡玩家則只會用水晶買制服同Magento Pack就算

呢隻game除左 三張月卡 之外
無咩係特別「抵課」

全部都係睇你急唔急住要
個個人情況唔同，唔好再問邊個包抵唔抵
自己諗諗佢有無需要

我依家連呢粒都懶得拎

無課仲可以睇情況買2600既高6券既

打組隊第一次見到橙色箱

正 開個下好撚爽

我最高都係藍色

開紅箱嗰下應該會射

龜波氣功

嘩屌

岩岩打SL
D first time reward係咪比Nm刪哂？

另外有冇咩提議 唔夠力

一隻快銀抽哂六隻啦

要用物攻英 我通常留狼人同2099打呢關

就來練完SW 都仲未更新

用左

屌D角太細力

禿鷹 + 血GG + Anti Venom 試下打下

唔得就由得佢啦，26-30層啲獎勵本身都無乜特別

啱啱係YouTube睇到，原來wbu d箱係會出ctp/p card

好似要打到上藍箱

岩岩派左400石
已買Hela制服
6600之旅正式開始

忍到手唔買新制服先算

玩左一個月都完全唔識攪啲同位素

Ok Thanks

佢岩用咩就放咩

有冇射到

Mythic uni hulk vs x-23
邊隻輸出高啲，值得T2?
同埋邊個比較值得拎我個max Hp+5秒無敵obelisk

因為我見有巴打推X23打無星
但就冇推hulk，同時地hulk係一線尾，x23二線頭

咁岩無星用x23打好d姐
而且我覺得有制服被既哭都唔值一線

最多叫做可以打近戰 英雄 影域一層

如果要 就一定X23
用埋200增傷

aluku abar?

288個每日VIP pack幾正
高級6星6紅卷 4400水晶

有6紅劵咩？

有呀 佢每日會彈一次出嚟叫你買

誤會左shield lv 288o個個

其實只有高t2有用,高6都係次一等
留返d錢同晶抽咭好過

高級6星進階卷同普通6星有咩分別?

高6可以由1星直跳到6,好似包埋精通,太耐無用唔記得
普通要由5升上去

我都玩咗2年 都唔識搞卡片

知道要咩咭唔難
抽唔抽得中就另一回事
見過韓國vip20全7,完全無廢屬

咁高6 係咪應該用落反物質人
NOVA 用左了

其實真係好難
又要抽得中
又要洗得中....

屌你睇FB PAGE真係笑到痴線個個都推介人升小浩克，火浣同有一隻唔記得左咩......

Hell-cat

其實係咪random出？

魔多客

好似係...

呢個都有.....

留意返，新加入既話
最先升要升小浩克，火箭浣熊同HELLCAT
得呢三隻得天下

咩page
似曲線整班伸手黨

唔記得
又係果D扔幾張圖問升邊隻先果D

iron man iw新skin真係好過份
佢自己隊長技又勁 仲要係能量攻擊

忍唔到買左3件制服
蜘蛛iw 雷神3 Hulk

而加每個屬都有隻s rank有制服了

之前買左 冇後悔過 超正！

我係hulk雷神3 雷神iw spidey iw
而家等鍋物先 哭buster

雷神iw 遲D有折再買(a4話唔定又有新制服呢 )

a4我估得蠢西經期隊長 ant man captain fapcon呢d先有
a3 iron man buff得好過份 thor已經thor3 a3連續兩個skin出 a4出機會唔大

有幾勁?夠唔夠cable同dr勁?

唔夠 不過你係咪想搵交嘈 ?

mff fb page po咗張圖
spidey iron man應該有得上t3

正 spiderman 準備好曬

一定升硬IRONMAN先 勁到仆街

我要睇新衫呀屌....

ant man下個月就出新衫啦

新手入抗 一開始個6星跟返一開頭啲文章揀係唔係會易打好多？ 如果唔係好大分別諗住揀返自己鍾意嘅英雄 唔該各位巴打

食屎 兩隻wbu同pvp都幫唔到手 升都冇升

係,可以既話就跟足,因為無果d勁既角你一開始好難升到上去,進度會慢n倍

2隻都升好哂,已經準備好能量角屌打wb

個女美隊好勁？

好撚高攻 又有無敵 CD 又快

點解可以咁多石升

暫時黎講最勁係小浩克....

係,勁到仆街
同埋佢既生體係打唔到返黎

其實我想問..到底團隊效果緊唔緊要
升英雄嘅方向應該係 先勁咗一條team先？
定係睇自己差咩 或者個隻英勁 潛力大就升佢先？
蜘蛛俠同酷寒戰士個距離係咪差好遠？想買制服儲團隊效果（Im cap）但gg俠就叫有升過下咁（老玩家回歸 啲嘢升錯曬 ）

T2小美先定冰花先

高t2好似有一排無見佢有賣?

咁應該有折掛（如果到時仲係s rank咪買）

岩岩買制服

隊長技----->團隊效果
團隊效果有就固然好 無都唔差太遠 好多時玩唔出個分別

真係唔知先問

你不如一搬就搬phoenix出嚟啦咁
唔知先問係咁嘅咩

iron man新skin勁在有2招技可以走位 佢本身隊長技又縮短冷卻時間 本身又有灰盾 招5技又大力

招1技浮游炮都好撚痛的

我係岩岩玩返無耐先問
話左唔知先問仲要起桿追住咬
你係想搵交嘈呀？屌你老母

屌你老母咁我有冇答你呀 咪答撚左囉屌你老母陷家產
睇唔睇撚到我答撚左你呀

咁撚有禮貌問人真係第一次見 仲要咁惡屌番答你條友 極品

咁係我失左禮數
唔該你答我囉
平時我隻狗拿拖鞋比我我都會唔該佢

你同隻狗講唔該呀?係咪用狗話講
你仲精通狗話添 開班教人啦

搵兩隻native T2 同im 比真係有問題
上個update 之前唔會有人推介im，邊個mode 都唔到佢出場，出左iw uni 其實不論新手定回歸都值得考慮

你自己d 語氣問個時串過馬撚

隻狗就係唔明人話以為我串佢on9
雖然佢真係on9

咁都串
連登黎架喎
句句thx bro會唔會仲假

識埋讀狗心 好撚犀利
你真係超越左人呢個層次 去同你隻狗慢慢讀心啦

咁答撚左你你就收收皮啦讀心師
跌落地又拿番咋沙 好撚醜怪呀

呢個post好少有花生食

儲夠料可以T2 GG人同冬兵
但係DS個任又要我交600粒綠色石
你地覺得交左任先定係T2左先好

t2 最緊要爽飽先

搞到我以為im爆左上去
屌,原來踩到條岩岩先過到12-8既癲狗尾
我都係派埋呢轉花生就收皮專心打機

睇第一頁張4.0更新圖啦 iron man係s rank呀讀心師
岩岩咁耐唔覆原來係起人底呀
比心機同隻狗讀心好過起底啦

我果時係DR任先 因為之後都有幾隻角要升 stana hellstorm clea 呢D 愈快開愈快打到BIO

由其係clea 每日最多得3粒BIO 如果唔準備下D 3* 4*卷 真係唔知打到幾時

當然如果課金準備好晒就另計

legendary battle 獎勵果D箱係咪打哂就冇
定係每日都會重置

你地公司有無女同事日日著短牛仔褲
然後露哂對勁淫既長腿

錯post?

無錯呀～

冇

好想屌佢對腳

有無對住佢講潮文

咩潮文

你即興果D

點解個個都知我會打潮文咁

升完隻ca全+25 儲緊料T-3
睇黎可以放棄T-3佢

CA放棄得
其實IM 同 Spidey 都可以放棄

遲早又出其他勁過佢地嘅T3角色

咁講法 冇野需要升啦

不過70lv+25裝真係差好遠

無諗到佢咁快出多兩隻
長遠計 應該T3 GG仔同IM都唔錯

宇宙魔方碎片有排儲

快？

好多人直情問點解唔係開放70lv 嗰陣直接出埋T3俾其他人喎

其實出晒都好，反正都唔會一次過升到咁多隻

然後變左勁果堆全部上哂70T3
弱果堆就繼續刷料，然後強者愈強弱者愈弱

垃圾驚
每次出16-21粒
成個月先得380粒 其他都95%
你話個機率幾撚低

其實我覺得應該要比隊長T3多陣 spidey同iron man應該ant man個陣個更新先升T3

仲爭300粒
一日五場 有兩場跌都算好彩

本書同魔方 機率低撚到on9

gay

一個月左右更新一隻差唔多
大約一個月儲夠料升T3

啲人係咪文盲?
world boss invasion 3名女性以下通關佢夠膽帶夠3隻

長期都有呢d傻閪 即刻熄game

我講女同事對腳......

3隻以下全宇宙
然後帶哂三隻宇宙
我屌你老母

我想問一個好ON9既問題
我係新手
有個狀態係好似暈左咁然後
有D圈圈果個狀態係叫咩

除左有daily果日
其他唔會有人理 多數

屌你老母

最慘莫過於嗰日有daily 但條件係出3次合作技

想問咩叫25裝？
新手有睇晒Q&A，如果睇漏左求屌得細力d，唔該咁多位巴打

新手就唔洗理70lv 25裝啦

冇課根本而家都冇可能t3到 因為魔方碎片

課啦

升到70lv 裝備可以升到+25之後T3
60lv只可以升到+20之後先T2

感謝巴打

對CA有愛，所以暫時只升左CA，
對隻game唔太熟悉，果d咩同位素、烏魯都係亂咁裝，
想請各位巴打幫忙略望我有冇做左d on9野，會唔會亂加到隻CA好on9，thx

屌我真係有

每日都會重置,每日最多打5個寶箱(所以通常簡最好果5個箱果關打)

魔方都算好少少
屌你本書我打足7日一本都唔跌,on99

姐係你件裝有得升上去
咁60lv果陣最盡件裝只係可以+20
而25裝姐係件裝升到+25,要升到70lv先可以升25裝

明白，謝謝巴打

我都有
日日都咁著...

係咪無扶呀婆過馬路？

同位素唔知你果set有咩用
不過以我所知其實應該係用同位素8粒先有強化效果果堆
最理想應該係用憤怒浩克/過載/鷹眼 set

跟住特殊裝備有得換就換左佢比較好,迴避率其實呢家無乜用,尤奇ca更加唔洗
特殊裝備既話,ca最好裝ctp既特殊裝備(假設你有),無既話就最好裝暴機率/無敵既特殊裝備啦

讓位比老人家叫唔叫

唔急T3啦
要課一早課左

謝謝巴打
放工搞搞先，有唔明再問
感謝

其實計哂大數
齊魔方應該難過書

兩者個跌率其實差無幾
但書只需要十本
魔方每次得1x粒俾盡20但要800即係要抽中40次以上

唔好再講,唔好再講,唔好再講呀呀呀呀

仆街我之前仲成日拎D魔方去強化潛力...唔用哂D BAM

書都可以話暫時需求唔高
個魔方機率真係要屌

我都升緊CA
因為想過個ON9極限模式，家陣T2 66LV都唔夠抽
避唔撚到隻PM D招，下下貫穿好撚痛

我都係
好彩唔多

岩岩出係咁嫁啦
嗰陣岩岩出Thanos Black Orders啲BAM咪又係咁難儲
嗰陣普通角T2都未有要用堆T1死磨先打得贏
正常玩家日日先得嗰一兩場

我都用過8x粒去強化潛力

遲下可能個個月派T3券

極限模式我都好似用狼人打,無用ca

限時過果個你用咩打

限時果個係唔係姐係盟戰極限模式
係既話,我用狼人

i mean今日果關*

人地應該講緊legendary battle個極限

唔係World Boss Ultimate

拎T2卷T captain marvel會唔會好傻仔

屌,完全get錯左,對唔住

會

yes yes 傳說戰鬥果個極限模式
有冇巴打過左可以教下路
是咪真係要T3先夠抽，我隻CA好似幫佢R痕咁

150秒果關

傳說對戰? 定係邊個,sor我唔係好記得
如果係傳說對戰就無過

唔會啊，我都係諗住用T2券去T2佢

紫 Norm stone 用黎抽三子
BAM 同 混沌石 用黎升T3角

T2券多到擺左五、六張喺度吽臭

升定等新衫

你升完Lv佢有無加返個Lv俾你先？

之前聽人講升左美隊去70Lv，打返一般傳說戰鬥
佢都係俾返個60Lv美隊你用

一早滿哂裝
等埋電影先用券T2佢都未遲

要等到30號先有更新

點解唔係品質7

wa diu 洗到最靚啦已經

你就好啦, 我連洗忽防同CD 都好難

正wor有BIOS換
可以升埋件GG衫上神話

新手靠獎勵儲夠石想特價買ws新制服
(打時間線見人im新制服勁到痴線 但無咁多石 )
想問係咪要買咗500石新手優惠先
照計買咗ws係咪就無咗新手優惠

定其實應該留石上到再高啲level
再等制服特價
利申，其實只係keep住啲ws生體未開角
等過多兩日獎勵直接送隻6星

陣間睇下先
但避唔到招都係打唔贏，比佢打中幾野就收皮

就算品質7都係頭兩屬多1.5% 咁大把

不過唔滿意其實可以再洗既

我尋晚都睇左 睇埋留言

係喎 仲可以用紫石抽
我仲戇鳩到日日用碎片抽x基因

用一萬石有一張高T2, 頂早一個星期課金真係用左一萬石到，好dum春

你確定？

高6咋WOR...唔係高T2呀巴打

難得有人買極限
CA 果版lvl 68 24裝 回血特裝先過到 rare uni
gg 果版我覺得仲難，仲差<5hits
gg lvl 68, 23 gear, 160 proc, mythic uni

下個星期冇新課金包

係wor睇錯，自膠

新手有D唔明想求教下，其實無課係咪先用水晶買制服好過買dx包？見到要4個xmen升晒T2先可攞Jean，反而用相同數量水晶可買六套制服，變相可早D幫到手打6層影域？

6600 dx pack多出黎每日兩場既資源，我覺得長遠抵過買uniform

我唔小心買錯 本來已經都唔覺得會夠打
家陣買左就想打左佢唔好哂
咁我都裝個回血比CA再試下先

咩分析 制服都要你隻野升好先發揮作用

Thx
成日心癢癢想買thor3同埋iw iron man 嘅制服

個人意見
無課新手呢兩件都唔值買

邊到有得睇 傳說極限 無限之戰 有d 咩獎勵？

Thor Ironman呢啲成日會出制服
到你練成之後應該會有新

Game要買左先睇到 Reddit應該有

Sor講得唔清楚
我意思無課儲石去買dx pack，之後都仲要用一段時間去升xmen上t2，如果用番同樣時間&水晶去投資落打影域嘅重要角色，會唔會可早D打到高D嘅層數

明白，咁我儲下石先

主屬係HP既特裝係咪難出左
成個星期都唔見一個

買制服問題 我講過幾次
第一
如果角色無6星或未練好 買咗制服都無用

第二
買Magneto Pack 係長遠投資
攞肥料生體 同Jean Grey
你遲買1個月就損失600粒肥料生體

第三
部份制服好仆街
例如Thor 一年一套
買制服 遲啲有機會出套新嘅
舊就冇用
Magneto Pack 就幾時都咁有用

我個人覺得，xmen越早買越好，始終新手黎講資源應該最先，影域升好先打更好

仲諗住可以靠普攻sm過關

制服 - 一時快感, 出下一件制服你就企左喺度

DX包 - 爽攞磁力王出打影域，目標係全game最強角色 - Jean

唔洗，喺揸打邊個 傳說戰鬥嗰頁

督 "一段" "極限" 個正方形會見到

想問satana買左紅色制服係咪打到一層影域？

唔買都打到

X-Men 無論T1定T2 勁過 Avenger班友

一邊就咁T1/T2都夠打影域
另一邊就要T2加買制服先夠打

你會點揀？

搵我巴
上幾頁我放咗個影域記錄表喺google drive
你睇吓下次開post會唔會放埋落 Q&A

無晒6星卷添, 好多5星卡左係度
用唔用BIO 升好, 用左又有排儲

唔升啲BIO儲黎做乜？

升裝囉

唔知你升緊乜
唔知你想打乜

BIO selector可以有好多用法

唔該晒各位巴打解答，我會儲下水晶先

之前係巴哈，睇左個話無課玩家打影域30層嘅文，以為幫角色買制服係主流必需添，好彩係度問一問

Bio selector用晒黎做wb肥料

你收皮

點解要咁話我
我認真問

有冇Max lv盟收我
新手玩左10日
依家38lv
Id:KeepYourMoney

我都想問，有個揸住紅白藍盾個個係咩人黎架？個時有時又唔同左色既
仲有個有對火翼，紅色頭髮個個又係邊個
呢隻垃圾game成日出埋啲奇怪角色

火翼果個係神枱角色
火鳯凰都唔識 x-men漫畫差唔多係最強
唔計marvel universe d多維度神 佢應該係數一數二
紅白藍盾應該都係隊長果類

Hide Blocked User - 生化吉兒

並唔係針對你 只係覺得咁玩同d小學雞小圈子post差唔多

真心

呢個真係宜家先知

屌你我真係唔知咩狀態

屌我真心唔知嫁仆街
真心問個個以為我假膠
我成日打親都比人封

柒頭吉兒

好陰公真心唔知都比人話
我堅係唔知果個要用陷阱免疫定係其他免疫

你唔話自己係新手咪無事囉

如果係企喺到3個圈應該就陷阱既 你打咩中架

新果個proxima midnight同尋日個盟戰

屌佢老母
買左真係冇得唔打
打啦咁又要買制服
買啦制服又要升埋
升埋都可能唔多夠打要 lvl 60+

總之就岸鳩啦，我仲要未買BP ex
btw 我手殘，用20% 回血，同埋好似係70lvl 唔係68, 24 gear
不過成場唔一定齋打pm, 可打下cg

gg 打thanos 果關我覺得仲炆

新手一問
玩左4日
而家主力有小美 雷神 美國隊長 全部都有制服
只有升小美57lv 裝備全部+18
打贏左影域第一層送T2卷
係咪應該比小美食完 再升其他？

有勞巴打

美隊千萬唔好用t2卷
就咁用素材T

好 唔該巴打
另外想問下 係咪升完小美就去升美國隊長？
同埋我而家57lv 一日大概升到1lv左右係咪正野？
好多問題 sorry

要睇下你有咩野係身
其實有d野可以同步進行你可以同時升美隊同雷神
然後有進階卷可以升月卡角果d乜柒韓國妹咩風花雪月呀果d
同埋咩係咪正野
其真如果故事你未打到後期你可以試下打特殊任務我自己幾鍾意打特殊任升級
同埋升咩角你可以再問下其他巴打或者睇第一頁同巴哈
因為我雖然唔係咸濕仔
但我通常剩升女角

生化吉兒比人屌完就答新手問題

谷隻Ultron先打影域先
反正遲早都要升

仲有樣衰既一定唔升

屌你呀！我不嬲有答問題嫁

其實大部男既我都無升

樣衰就升完唔用/極少用

好詳細唔該晒
打錯 正野 想打 “正常”
因為而家 挑戰 果到 基本上乜都唔夠打
所以好想快d T2

1001條友記得開Post

我宜家儲到成40隻T2
隻隊長仲係T1六紅

從來都無話點升先叫正常

你鐘意嘅只係買uniform黎J 都得
諗一諗自己想點玩呢隻game先啦

買完制服無升過

發覺d制服好快就100%，但制服箱打好慢

到你去藍色打後就唔覺㗎啦

開到個特別英雄寶箱
紫色箱

farming 奧創 沙人 八爪博士
史克奇過幾日t2 selector
求推介仲有冇強力反派打sl

裂縫farm隻黃衫俠都唔錯

去果個開發局度整啦

邊度有得打制服晶片？

獵人 黃衫俠 禿鷹 莫度
仲有野獸 同 雷射眼 買制服轉反派

如果1001 求有心巴打跟第一頁開post
我仲有5分鐘入場睇戲 唔想用app開post

一係你開定先

雷射眼買制服係變反派？

提提大家 制服特價，某D課金都11點完

長毛個件係 另外個件我唔知 等其他人解答你

長毛果件先係會變反派

天啓嗰套

唔該哂 我都開始組緊反派出黎

另外想問下 角色第四件裝洗屬性 係咪自己缺咩洗咩
多數洗cd同忽防？ 岩岩先發現有得洗屬 洗咗一兩隻50忽防50cd 算唔算叫做好打d 定要睇埋暴擊率暴傷

新版wbu先令我知道anti venom做輔導完全係神角

黑豹的好基友

Iw thanos係咪應該唔洗要itgb?
有三技都係消失技
有冇巴打過得加左itgb係會好用左

鬼上身走左去抽卡, 中左張CABLE 嘅P卡, 是咪好野黎

生物月卡攞咗2099，之後應該攞鋼鐡心定冰雪

冰雪好似勁d

基本上出P卡 一定係勁好運

自己抽左3萬水晶 以上先出1張P卡

都有人1500水晶都中

Cable 無記錯算係咁多張P卡第2好

所以真係好夠運

我都想中Cable P卡

timeline 手動無ITGB都無問題

只係AC 較差

ITGB 都係為咗Auto Play 嘅Game mode

多謝你

屌你老母到底我幾時先可以將d pika裝上身

Pikachu?

cosplay coc?

P卡

水晶限定活動

窮撚skip得

新手儲左一個月水間就黎買得6600
忍得好辛苦

水晶*

係架
見到啲制服咁正又唔買得
好彩我儲個期冇制服吸引，超順利

我個energy ctp洗左廿鳩幾次，先得一次出到160
200都唔知要洗幾多次先有

好頹，d卡同特裝頂住哂d位

推

1001